拉記者冇人講？ CBC學生記者被砌生豬肉

0214 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨
記者表示防暴指CBC記者偷竊，CBC記者否認。
#pshk

0215 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨
CBC記者被拘捕並被帶上旅遊巴。
#pshk

0205 #將軍澳 癲狗記者被捕

我想問記協呢8個月去咗邊撚到?
自己員工俾人咁樣搞都唔撚做嘢
係咪要有第一個俾人熔撚咗先安樂?

push

推

cls

pish

記協垃圾嚟

信記協？不如自己救

係咪又係隨街拎張橷企高啲影相就屈偷野 ?

好似幾靚仔 唔好被popo搞千祈

Push

Fuck the popo

建議大家問人「係邊度」之前
可以嘗試google下先，唔好比三毛帶風向分化
記協、女權、環保... 根本一直都有發聲、跟進同參與

唉

記協？冇牙老虎冬眠緊

記協咪同女團一樣

有著數咪仆出黎囉

現在全世界都開始封鎖香港

記協遣責過好多次啦

普通一個協會做得D乜呀
不如你教下記協

死黑警

cbc學生記者點係記協員工？
啲狗理鳩得各記者協會強烈譴責咩... 譴責人地啲譴責就識